一人一樣死之前一定要做嘅嘢

我先，一個人去旅行

睇極光 睇大堡礁

隊晒班仆街含家產

大堡醮睇過 十幾年前去已經死咗好多珊瑚

邊班

搭飛機

第一次搭對耳痛到仆街

買大細

未玩過？

拍拖

我要屌孖妹

加油ching

去台灣無套大雜交

6年前去過澳洲 遇風浪出唔到海睇

玩完就一世

上太空

有條好撚大條嘅龍躉

切左前度條J

破處
利申試過一人去旅行，睇過北極光，去過廿幾個國家做backpacker
但未屌過西

試吓由一邊月台跳去月台另一邊
試吓太子站跑去旺角站睇吓可唔可以上反同一班車

睇完gravity同interstellar就好想上去睇吓到底有幾壯觀

我之前exchange都去咗十幾個國家
但無食過鬼妹 又無睇過北極光

第一個你要跳遠好撚勁先有機
第二個好似有外國佬玩過

出pool

真絲

交稅

破青

破後庭

但你比人呃咗隻豬

之前中學有對孖妹師姐好撚cute
成日ff

比人屌

玩3p 做中間人

去冰島

屌閪

告白

用全副身家同女神一夜情

老強

頭盔:9 up

屌屎眼

我都好想去

去馬啦ching

再去多次青藏高原

如果可以 想同中意既人一齊去